Running Man 討論區 (4)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字討論(亦請勿粉細字)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目 Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有亦不用粉細字

強烈建議POST新一集全妹扮搞笑樣gif做post頭

後尾呢段唔係玩桶叔叔都笑得勁大笑

真英 Face Upgrade

其實真係好危險,,,
希望佢地冇事啦

點解今集咁快用番舊片頭

Btw真英係度鐘國個存在無咁hea
豪華team個陣容根本為鐘國而設咁

佢做返一次懲罰就可以抵返晒啲洗費
對佢嚟講只係多個旅遊點

鐘國再次俾人屈錢
上次bp去英國又俾haha呃錢

今集熊孩子鐘國果part好好笑，折磨世贊
痛楚是上天給我們的禮物 痴左線

今集唔使多講 好撚好睇
當初又話漢娜同多熙去唔到

dl緊中字

睇左 係到打拳

其實多熙都幾正

RM❤️

好直接

haha張卡碌唔到

拍晒架啦喎

呢下高章

仲要走先 好仆街
笑到我

Btw仲要當晚返到去整爛人地個煲同埋個爐
唔知有無理解錯
Haha係咪開咗個爐之後放個電水煲上去搞到熔咗

最後仲要賠6萬幾蚊hkd 好似係

啲鏡頭望落好似叢林的法則咁

相燁投入度都幾高

我反而覺得wing walking好撚正 安全應該搞得好好架啦
應該好刺激

BP第幾集講 想睇

最後嗰幾集架好似係

快d完好過啦
呢次呢個睇到好老尷

好想知光洙會同邊兩個玩

上一個正
lu Jie Sok papo

一開始話你單身 我單身 2個單身男星期5去江南
等世贊ff 鐘國同佢去club

唔知會唔會真係用瑞士組嗰邊個鏡頭做新片頭

笑到仆街，拍青春劇，啲對話痴線到

好似見到運動神咁
係咁早館長比禮物鐘國

可能好快又會有年齡告知競賽

Haha一問就知鐘國一定係答阿媽

瑞士真係好正

懲罰組合可觀性大dd 觀光組合有d似拍vlog咁

Dahee條腿

相燁仲話想固定 黎左幾集除左去日本果次俾光洙搞到癲左之外其實都無乜表現 既然都無乜貨交 得閒上下rm做嘉賓就算啦

都係講姐

後入固定唔係好事黎
當初重建 梁世贊全昭旻ig比人轟炸到仆街

Your Face Your Fate

D人反對破壞左原班人馬姐

比起大家屌佢2個
我反而想屌製作組過橋抽板 迫鐘國智孝下車

掉飛機笑到痴線

fans制木桶叔叔唔夠材料做haroro 最後做左黑羚羊
誠實fans

其實諗真玩光洙一定最遠

光洙個個都唔係飛機啦 如果計一開始咁掉
個個packing揸埋成個波咁掉都得

光洙唔使諗走得甩
就算係得一個位都會做佢上去架啦

推喼最近線跟住話出界

老屈

所有野都係佢食哂係running man常識

話就話咁講姐，但次次都明屈佢食我覺得有啲肉酸

其實老屈佢噤多次變左有d反感

其實下下都係嗰幾個食懲罰真係好悶
光洙就唔駛講 昭旻自從入黎之後懲罰全勤 仲多過光洙
睇到都戥佢慘

光洙，昭旻，大神懲罰三寶
遊戲唔諗，食野唔諗，旅費自付，呢個製作組無敵

帶錢打工癡孖根

旅費自付
完全唔撚好笑真係
就算你事後其實係會比錢
呢樣野都完全唔值得做

大game下下屈懲罰小隊個4個 最終懲罰就屈光洙
拍個個唔悶 睇個個都悶啦

今集笑到個肚好辛苦

多熙係咪整左個鼻

飛機就咁睇似係
在石 光洙 相燁

我覺得有呢4個嘉賓d集數都幾好睇
變裝果度笑死

但係有時覺得都驚佢地玩game玩到over左
同埋依家做綜藝做到好似玩命咁
一次半次都算啦
依家好似冇橋到要不斷出國又不斷去d驚悚地方

世贊做talk show有得睇
反而拍rm呢種綜藝就不了

啊撒觀光券完就 I Go觀光券 I Go觀光券完就再loop
全球計劃都成第四季了 diu

智孝個樣殘到
另外鐘國答老母個時 真英好似真係有少少Sad

嘩屌 無見個幾月 果個多又唔同哂樣
肯定整過個鼻黎 好恐佈



今集真係笑到痴線

同時拍劇拍電影拍rm嘛

膠左好多 好反感

見到話要整飛機 光洙得d生果皮笑撚死

今集真係由頭笑到尾

今集都算係幾高質

個鼻誇張左
不過唔使反感呀嘛
韓國整容好撚正常

無化妝算係咁啦

Face upgrade

真
係節目大大聲播埋出街face upgrade
係我地唔慣姐
其他地方邊會咁大聲認

不過好似都唔係個個會認

其實係因為真英一早認左整容

其他人邊會夠膽咁係節目講

其實高危活動都預左唔會比王鼻玩，太高風險

光洙應該以為制作組又重現上次日本咁用得最多錢就罰，所以買啲最平嘅水果

其實真英同鍾國真心襯 不過節目咁高調反而冇乜機會

節目咁高調反而無機會 就好似班入面愈拉攏2個人做一對2個愈無機會一齊

可能光洙因為啱啱病好姐
Btw wing walking應該真心幾驚
但好吸引 諗住下次去英國玩一次

年過半百
危險野都係俾光洙食

❤️❤️❤️❤️❤️

光洙dum水果飛機嗰到真係笑到我抽筋

今集笑得就勁係30MIN唔出聲

唔知點解我覺得呢隻game好快又俾製作組玩到爛，今集都聽到工作人員笑聲，我諗應該好快變固定

好過桶叔叔

得嗰個pd笑聲咋嘛
唔知點解我成日都覺得佢係特登俾自己把聲出鏡

多希 完全變左另一個人 勁柒 以前已經好靚啦

差好遠咩

佢要比指令咪講野入咪
不過真係好on9 笑到大聲過rm 有時都唔知在石佢地已經笑左出聲

膠左好多

又多個固定

佢戴左帽唔係好睇得清佢個樣
我都覺得望落好似有少少唔同
但又講唔出係d咩
原來係又執過黎

真英個樣都愈黎愈膠

光洙of coz 昭旻特登講黎激光洙

真英最出事係個鼻
好懷疑佢抖唔抖到氣

以前週一我覺得私底下智孝同gary應該係最唔熟

真英執過一次之後咁多年黎都冇乜點變喎我覺得

昭旻對住洋腸個笑容超靚

但後來一定係最熟 我相信係真

我都覺 MC只係節目效果
光洙同昭旻就真係兩個人玩得好開心
留意佢地既臉部微表情
係真係好投入，依d扮唔到
有次光洙搶野食，昭旻望佢既眼神
可能只係bro zone
但真係一齊既絕對支持
光洙個假膠加昭旻依個咁cute既真心膠

Mc嗰陣搞到佢兩個都好尷尬
係再後期先好少少

係 有d位有d odd
睇得出係劇本安排
可能後尾唔再強調MC，反而佢地相處自然d

做乜個名改咗既

改咗好耐

主要係中途智孝同公司代表交往
唔記得係14定15年

點解咁鍾意戴帽焗住...隔住mon 都覺得臭

搭完長途機好攰 戴帽可以遮住個殘樣

可能贊助

最唔明點解要互相聞頭陣味

呢樣真 焗咁耐冇洗頭臭就一定㗎啦，唔明有咩好笑
咁耐冇痾屎不如一人痾一督鬥臭呀笨

王鼻啲屎應該最臭

記得嗰時仲傳個男朋友係黑底定咩
嗰排rm講到明mc已經完結咗
在石成日都提gary

佢唔痾屎架

而家rm最想拍返隱藏cam 果d
有一集好記得係上左島玩
要拼返佢地名牌筆劃
輸左果個要stay係島一晚
果陣gary 第日要錄音嚇到佢瀨屎
果集有Rapmon 康男做嘉賓
有無人知係ep幾

另外去到夏天就梗係納涼特輯啦
希望唔好單純入鬼屋搵名牌就算

Ep265

我都記得係黑底
個時有哂結婚介子上rm 最後散左
可憐既智孝

之後做咩事散左？

無講過

無講過啦 話唔定因為MC
不過智孝最近成文係咪認左佢有仔 上rm個集在石chok佢講智孝既野
上熊孩子個時都未有

估唔到今次豪華團都咁多鏡頭
都幾好笑

其實我冇迷過mc
因為一路都覺得表現出黎似係gary單戀智孝
前期智孝係用笑帶過，後期熟左就開始配合

其實去到後面忍笑個part 都唔係咁好笑姐

邊到有得睇返晒以前既集數 線上睇唔洗download 小漫好多集都睇唔到

我覺得ok
上次好笑d

上次人多但玩既都係今集個幾個

具滋哲打正選前鋒

上次用針拮笑到我肚痛

haha智孝鍾國個d坐埋一邊

都出局啦

要有奇蹟先晉級

宜家既韓國一d都唔熱血 只有燥底 同朴智星時期差好遠

今場波之後 全部節目有排都會幫打飛機

haha ig post已出

苦戰大勝上屆冠軍 大韓民國無奈出局

贏世界冠軍打飛機好正常

今屆德國咁廢

都係強隊呀大佬
點估到韓國會贏德國

真英都有睇波

應該全韓都會睇

德國包尾 夠哂強
韓國西班牙都贏過啦

係呀係呀

德國抵輸 踢到咁樣

咁呢層當然啦
睇見ig極大部份韓國藝人都有睇

德國呢屆真係比較弱, 外圍賽都已經一般
對瑞典果場靠臨尾補時-6絕殺先贏到3分
不過冇人估到對韓隊都輸
控球傳球攻門比韓多, 但冇球入

一定要post啦 衰d講 無睇都要post
始終韓國民族主義 要撐到出面先得

好想有日香港都可以咁
睇見其他國家咁瘋狂咁撐自己隊

墨西哥瑞典個場比哂機會佢 德國入一球就晉級踢走墨西哥
禁住打都輸波

都係 有生之年有咁既機會就好了

墨西哥d fans 應該笑住走

佢地險過剃頭

開波1:0,2:0 應該嚇到瀨屎
補時收到風就應該

由+2變-1 佢要多謝韓國

打飛機？ 班泡菜佬又話要鞕刑喎

有人剪左好多BP片上YOUTUBE，真係好好笑

點解會有人自己整字幕
明明個網已經有埋字幕

甲鎮d笑聲好難頂

每集都有2/3有佢啲笑聲

無實際回應 只有9笑 煩到仆街

算啦 佢自己都話佢係負責俾反應 陪笑
想知幾時出3

佢自己有話比fans屌佢笑得嘈

直接公開埋係光洙受罰

推

個鬼溝真英

D奢華體驗 全部都又趕名額又唔夠 都幾掃興下

睇星又睇唔到
雪又無得滑

王鼻子開錯門

haha同世贊係訓雙人床...
如果抽中唔係haha同世贊

洋腸

我skip 哂瑞士

瑞士part無野好睇既
英國玩桶叔叔都同左1/3集 level3直接比光洙咪得囉 估都估到啦
多熙條腿長到就突出床

瑞士隊好撚慘

真英同金鐘國互動都少左好多

瑞士個男人好鬼頂癮
似真係冧真英

反而今集睇桶叔叔又唔覺好厭
昭旻玩到就來喊
但多熙好似唔係太驚咁

大神

瑞士今集真係靠個鬼佬
天氣差咩都做唔到，唯一話題點鍾國X真英無用到，6個無咩CHEMISTRY

最CARRY到畫面嘅幾個去曬英國

機翼使者

豪華團落難

光洙d大型懲罰真心冇個走得甩

昭旻好似真係有喊
鼻屎都出埋

真英

個鬼佬好正

石鎮上去一陣心臟負擔唔到

個鬼佬好厹

成日吊住癮 好想睇多𤋮

光洙好慘 次次最大懲罰都係佢頂

佢定位黎

覺得多熙靚左

會幫兩個化妝都幾特別

睇得多昭雯d表情開始覺得煩膠

主動又追厹
被動又話毒撚
香港人真係好難服侍

比起頭4集化得好睇左係真

重點係佢依加唔造作

順眼好多

相燁同昭旻又特登整loveline 好假

其實係
幫唔落
應該係昭旻自己想做返容陷愛嘅角色?

真心 呢個機翼飛行都唔恐怖既
在石上度去係度扮驚 呢個又無乜離心力
要講恐怖 之笨豬jump果d仲驚啦

你坐係電腦前面梗係唔恐怖啦

電腦前面都可以識分笨豬jump同坐飛機頂邊個恐怖D下話

睇好似好簡單，到實際去到，係另一會事
何況下集仲要旋轉咁飛
Bungy jump鼓喜勇氣第一步就得
依個坐係飛機上面10分鐘喎，仲要高速

其實冇畏高唔驚唔出奇
但就最好唔好質疑點解有畏高嘅人點解會驚

有冇人留意到
在石話昭旻同相燁件衫好襯果陣
光洙即刻dup低頭望自己件衫

不過bungy jump應該係恐怖過wing walking
佢都講到明時速只係維持147km/h
Bungy jump free fall再彈返上去嗰下已經唔係驚唔驚問題 身體差d有機會chok到嘔

我係用唔畏高嘅角度睇
畏高就另計啦

想駁 駁唔到

依兩隻想做光洙多熹 昭相 依兩pair有d勉強

Wing walk lv3 會弱過bungy jump?

其實相燁都唔想理佢 昭旻自己ff

成班年紀大
變左危險野都要佢食

Wing walk lv1應該無bungy jump咁勁,
但lv3實恐怖過bungy jump
淨係lv2機翼左右咁郁已經好撚驚,lv3仲要向下旋轉,個離心力應該癲到震,仲要無野比你捉住

本身好似叫家族旅行類似既野 無啦啦又加偽loveline

唔知節目組有冇提早通知佢會玩

Bungy 個向下加速都只係地心吸力
依家加埋飛機加速
用下腦都知邊個快啲

我都覺 今集特別煩膠 無啦啦喊乜春 反而多熙好過之前好多

多熙 光洙對住在石招手好好笑 有陣黑氣係度

因為多熙講少左野

我覺得bungy jump同sky diving都無wing walking 咁驚wo...
我上youtube睇wing walking d片
有d人係飛到上去先自己爬上機頂

利申 bungy jump同sky diving都玩過兩次

大神玩果時我真心有d覺得慘..

畏高玩呢d真係驚到仆街

上面仲有人話佢扮驚
我無畏高都覺得wing walking 幾恐怖

Bungy jump係睇你點跳架喎 大把bungy jump係轉住落
仲有d會插埋落水
何況wing walking係有野捉住

點解要分兩樣邊樣恐怖d
why not both?

係囉 畏高既話其實都係咁驚

其實係最初有人質疑佢地點解驚先講起

下集入鬼屋
係咪又要分埋wing walking定bungy jump定鬼屋恐怖d
咁一定係鬼屋最撚恐怖

haha 在石出哂名畏高 點會扮驚 第一年睇rm咩

日本假鬼屋恐怖d定英國真鬼屋恐怖d

睇睇下我都想玩wing walk

好眼力

我想去滑傘多d

就咁睇佢播嗰啲片好似唔係真係好驚
鬼屋我就驚佢地真係要扮驚喇
好尷尬

似係英國鬼屋入面搵人嚇佢地
係真鬼屋入面搞鬼屋 咁先正

咁咪姐係戰粟迷宮
又係同一班人玩

製作組既話...無第二招啦

玩過skydive
但睇到呢個真係唔敢玩

驚到喊好出奇咩

話唔驚個啲咪試下自己綁住自己企係車頂感受下147Km/h 囉，而家仲要係飛機，玩BG Jump同Wing Walking 既恐懼應該係恐懼預想意外多過刺激感

下，飛機頂咁痴線點會唔驚，40，50樓咁高

嘴都咩埋

我都覺似真係驚到喊

鱷魚同機翼兩次昭旻都係最後唔洗罰

兩個都咁恐佈算啦

同光洙性格都會叫pd俾佢食嘅
成班入面2個女仔一堆前輩

其實應該罰多啲世贊
罰佢下車

飛機有咩好驚,鬼屋有晒歷史就真係驚啦

呢兩集世贊睇落順眼左無咁乞人憎

唔係因為上上集mvp就順眼左呀
抽中要比錢個下笑左

真係驚到忍唔住要爆，多熙想上鏡，或者本身鍾意玩刺激嘢所以反應咪唔同囉

大神即刻講鼻屎分散佢注意力，每次輪到昭雯插桶叔叔冇事大神都話活下來了，佢都知昭雯真驚唔希望佢抽中

人人驚嘅嘢唔同，你覺得飛機唔恐怖咪去體驗下，唔好下下拎自己做標準
畏高嘅人企高少少都嚇到心跳加速膀胱收縮呀，你冇畏高係唔會明，包括今集真英在內大把嘉賓坐直升機都驚到尖叫，更何況企係飛機頂

睇完好想玩TIM 唔知貴唔貴

忍唔住不停睇wing walking 啲片
而家plan緊今年年尾去玩

坐係電腦前面係咩都唔驚

昭旻話係咁大個草地玩 可能係個人跌落黎容易d搵

成日亂講嘢

無啦啦爆句出黎

又好似係

連登俠有鍵盤係手 話知你地心探險 一樣冇有怕

瑞士嗰邊好似變咗旅遊介紹咁...
一同英國嗰邊做比較真喺悶好多...

百貨應百客啫 睇3個女人夾埋投票都幾正，真英同咸濕鬼佬都好搞笑

其實英國嗰邊都唔係咁好睇
瑞士天氣問題真係無計
怪就怪佢地無plan b
不過睇預告好似下集有滑雪?

要自費先最on9

擺明想屈佢哋自願玩懲罰遊戲

漢娜幾臭串下

應該唔會真係要佢地自費掛...
鐘國應該最撚憎呢啲戇鳩嘢

其實我諗pd最後比翻錢佢地 心諗件事都幾柒下

正喎臭得黎

雖然唔多錢，但好柒

專登整啲規則話比觀察聽呢個唔係旅遊節目啫
一開始已經講明肯玩懲罰遊戲就有得退錢

天文望遠鏡個鬼佬唱嗰隻歌原來關哈比人事

望一望haha同世贊即刻笑左

最好笑就係佢兩個唔知首歌講咩又唔知出處

2條麻甩睇星星 正常都造比鐘國真英/世贊漢娜啦

今集佢兩個整黎整去係有啲兄弟嘅感覺嘅
利申 希望世贊愈做愈好

哈哈拍邊個都好睇啦

我心諗班pd真係低能 冇料好心就退位
係國內玩桶叔 水炮呢啲下位野就算
出國你又係玩呢啲 浪費曬成個主題
睇翻以前啲外國特輯 真係唔會咁悶 skip住睇
應該咁講 趙pd未走前係集集都好笑

KOREAN BARBECUE CEO

haha 係好識帶人 , 大神第一 , 佢就第二

同光洙過海浪橋果次昭旻都有喊啦 佢應該本身易喊

睇星間酒店得一間單人房雙人床
所以點都俾同性既一齊 係差在男男定女女

升球大墊

去日本鬼屋個次

喊到好似遇到天災咁

首歌好正
一聽到就諗返起魔戒
搵日SL連煲哂三集加長版先

明顯真英啦

3張野個心態都仲keep住好似少女咁 正

灰色件tee 搞到人目光離開唔到

灰色tee搞到好吸引人

有冇圖

mat好似真係想溝真英

漢娜話 見鐘國有錢所以寫佢
個下好可愛

反正老虎冇地方用錢

半夜酒店啪啪啪

我覺得有 如果唔係點會知佢幾點走 仲要去送
同埋佢好似真係幾冧真英 望住佢既神情

呢集雪山,haha同世贊果度仲恐怖過英國果邊

係真

天氣唔好既話真係幾恐怖

如果再惡劣到果架救援直升機都黎唔到就真係要係個雪地度聽天由命

低溫症個d就大鑊
一上到去就轉天氣

堆間雪屋先啦

漢娜好靚
三姊妹 無佐個煩膠正好多

無做無限挑戰真係好傷心

其實想睇呢個嚇佢地一陣再接佢地

其實pd是咪特登等唔好天先安排佢地去滑雪
等多啲野拍

其實呢d懲罰點都會有少少風險 去得越多出事機會越大 我真係有d擔心佢地

其實反正俾左一次
俾多一億都係去一次吊橋
（不過劇本應該係多d人要去行）

其實人地本身都唔係懲罰黎
根本係娛樂黎

其實係，比得人玩仲要敢比人去拍攝，安全性應該唔會低得去邊
但好似在錫咁講其他人係自願黎玩，對佢地黎講就係懲罰

都係
特別係大神真係有畏高

後尾嚴重起上黎果d瑞士佬直頭唔比佢地繼續影添啦

工作人員仲大d機會出事，記得鱷魚潭捉蛋果次有個cam man踏左去湖邊想影大d角度，即刻比個澳洲佬喝佢企返入黎

有無人睇鐘國新綜藝 THE CALL
又搞LOVELINE

但完左ga la wo

佢同AILEE都幾襯
同埋鐘國係THE CALL都好活躍

佢好似剩係 係rm唔活躍

睇哂

雖然好多人屌 但我認為無以前咁活躍好正常
話哂rm出賣過佢同智孝
佢2個唔係為fans做落去都唔食回頭草啦 鐘國仲有幾個綜藝係手

不過都有個鏡頭影到佢玩電話

岩岩開始睇bp,
平時冇咩睇鍾國其他綜藝
估唔到bp咁好睇 同鍾國咁活躍

睇番超能力棒球同足球特輯真係笑死
幾時先再有高質特輯

成9個人
而家cut哂啲體力消耗game咁滯當然冇表現
佢同在石都似係做光洙上位嘅推手
多數幫佢一把

唔會再有

有冇睇今晚J2嗰集，twice撒嬌都幫佢哋配音

反而懲罰果邊悶悶地

世贊食米芝蓮食到成個鄉下仔咁

金鐘國完全係路人甲角色

今次罷明講到個地方唔恐怖

姜漢娜,李相燁留低,世贊走la

漢娜

真心見到呢D好羞家
好無家教
利申：好憎人食野食到sh sh sh聲
佢仲要食肉都sh sh聲

佢同haha鐘國仲fd

haha都串佢

屌 今次真心覺得佢冇禮貌

平時都唔想屌佢
今次真係太肉酸

多熙臨訓前果句係咪即係話唔鐘意拍running man

呢樣真,本來唔睇好漢娜,對相樺期望最大
直到估教練個集先對漢娜另眼相看
個種天然真心膠真係好撚正
反而相樺到而家都無咩特別既表現

屌 啱啱睇到呢個位即刻上黎諗住屌屌佢
原來已經咁多人屌緊
痴撚線好撚失禮

豪華團幾好笑

多熙漢娜甚至真英我都記得少少做咗啲咩
相燁今個旅行黎講真係無咩表現

但相燁應該真係好鍾意running man
見佢ig po好多running man既相 其他人都無咁多

睇完佢 d 相後，感覺佢真係好鍾意 running man，好 enjoy 識到咁多新朋友，sad

食麵都算數，食蝦個到真係

又成員自己諗GAME

找不同漢娜 智孝睇黎係真心天然呆
智孝今集唔會話唔活躍啦㗎 腿都張開埋

王鼻好心就唔好係光洙最緊張個下幸災樂禍啦

可能相燁唔啱拍旅遊性嘅綜藝
漢娜係真傻所以好好笑

訓覺都帶帽 痴線

邊句？

係呀睇落佢應該係真心鍾意

住單幢別墅仲要有米之蓮餐
個BUDGET

睇完今集大神佢地D反應覺得佢地有畏高令佢地miss左世界上好多樂趣

智孝梳化起跳飛腳好撚好笑

智孝滑雪 淨係得一陣鏡頭

啱啱開始睇
睇到智孝話haha世贊瞓 佢地話誤會已經好好笑

話自己冇成員福氣?

佢個垂直降落係為左就成員程度轉左咋?
邊忽垂直

睇睇下真係忍唔住要上黎屌尻個世贊
食野食得好撚核突 成隻豬咁

吊橋個VJ先係有吉士 要倒住行

應該特登 但唔知為乜

比智孝除浴衣 點解佢有咁既福氣

其實班pd見佢地都年紀大就唔好再搞咩懲罰啦
次次都見到光洙大神要去 唔係話咩有無效果睇得多淨係覺得好慘

應該係有懲罰直接推光洙出去算啦 反正比賽/任務都係屈佢

智孝同佢關係應該好好 總總互動都睇得出

佢地自己諗個找不同game已經好笑過哂成年pd諗果既game 本來以為呢邊會好悶，結果仲好睇過英國果邊，睇佢地怕高怕鬼已經睇到好悶了

瑞士最尾個懲罰又係行果d索橋睇到悶，之前佢兩個行山鳩up仲好睇

世贊固定第一集，pd問佢最想同邊個變親近，我記得佢答智孝

智孝同佢地都好frd
可能細過佢 可以玩得放d 打同踼都唔洗諗

仆街仔黎 做鐘國跟班算啦

都唔只打打鬧鬧
上集haha同世贊睇完星落黎匯合智孝一黎都比個擁抱世贊
好warm嘅姊弟feel

係囉...做咩攬世贊

證明佢地關係好囉
之前唔記得邊集智孝細佬上黎
大神話世贊仲先過佢細佬關心智孝

今集漢娜都算豪華團半個mvp 好好笑

真姊弟

行山同過橋畀比笑死

屌 關係好都唔得

以前有懵光，但係光洙自己已經夠曬畫面，比啲機會世贊食個位啦應該

得
7年成員都不及1年成員

當佢細佬姐

光洙都成日食智孝波餅啦
邊有可比性
我係咪要問點解其他成員冇份食波餅

好多智孝同世贊d互動唔係鏡頭focus咁輕輕帶過架咋

係唔鐘意世贊 仲洗唔洗問
何況係見到haha都唔打招呼先 話哂成日做partner

一早講呢句咪得囉

zap zap zap. sh sh sh.

冇眼睇

食開屎係咁ga la
一d table manner 都唔撚識

多熙飛機果度

睇rm見佢地每次食面都係咁
尤其係炸醬面
不過其他成員去到外國都知唔應該咁啦
得條戇鳩仔係咁
仲要haha笑完佢都唔知衰
痴撚線

唔搞笑 樣衰 低智商 把聲又煩又大 狗公 唔識睇人眉頭眼額
究竟點解仲可以喺呢行撈
其實都算係一個傳奇

大奶奶

Btw今個旅行多熙又討好返

國內食麵有聲唔怪佢地
出到國都咁真係好核突

收音又唔mute 左佢

製作組直頭特登擺focus落去
仲要加埋效果
知唔知醜

呢樣真係冇乜禮貌，麵就冇所謂，其他真係唔應該發出呢啲聲。同埋製作組真係on9，世贊咁做唔岩，仲要將呢樣野focus係佢度，但其他野就剪走哂，究竟想點樣

人地高級西餐，有啲教養都知唔應該食出聲啦，應慢慢品嘗

鬼屋個度好醒 係成員唔信
玩打手個度好似真嬲

打手嗰度應該真係嬲嬲地
所以啲成員即刻解釋
不過佢都即刻接受咗

同上上集唔出聲一樣 唔理解規則

俾多熙多d機會，佢值得更好

綜藝節目搞下笑姐 成班咁認真

無禮儀就無禮儀啦

雖然感覺佢個鼻怪怪地 但睇返佢ig 又好似差唔多

漢娜品酒個度 摩打嘴

強漢娜 弱漢娜

光洙飛果時係咪有幾秒暈咗
翻白眼咁
唔好笑 只覺得勁慘

應該真係暈左

佢呢下唔係搞笑啦
haha都串佢

利伸：平時無屌開世贊

係 所以話以後唔好再搞d咁嘅野喇 做個節目搞到要玩命

真心唔捨得4個家族嘉賓
PD揀人真係有一手 overall 全部表現都好亮眼

都似暈左，但其實剪片個啲應該要剪走佢
多熙今集好型

不過今次成績慘淡，無上次鐘國智孝破十
班PD應該照緊肺

今次應該用得仲多錢
特別係瑞士隊
仲要個highlight玩唔到

平時佢冇問題，但係呢啲高級地方就應該有返相等嘅禮儀，我唔知係製作組要求佢咁做定係點，如果係製作組要求就製作組on9，如果係個人咁做應該要改善。你作為韓國人去到人地國家，人地就會以你去睇返韓國人，唔係一句綜藝效果就可以將唔應該嘅野抵消。

一定唔係製作組要求啦
佢一係覺得咁樣做 睇嘅人會覺得好食
一係就真係喺韓國慣咗 以為全世界都係咁
一句講哂就係鄉下仔出城

其實樓上d人係咪痴線
真心覺得你地要去睇醫生

人地韓國人都未驚影響市容(起碼pd仲特登放大加effect)
你身為一個香港人走去擔心人地韓國人形象受影響

屌你老母大韓民國係世界臭晒朵架啦
你得閒就關心下香港啦
香港前幾年先入選全世界最無禮貌第三名

睇綜藝睇到上晒腦

Haha係big picture整鳩爛人地酒店個電磁爐

韓國果邊驚唔驚我唔知，都唔關我事。只係呢個行為係我由細到大所認知中係唔應該，韓國個朵臭左就唔可以討論今集有問題嘅地方？另外關心香港都唔會係呢個post出現掛？唔通要將香港啲問題搬入黎呢個post討論先關心香港？

世贊=原罪

世贊嗰個位的確係觀感唔好，但都睇得出係特登做效果出黎
比haha話完再做可以當係情境劇
至於個效果好唔好相信睇大家嘅反應都睇得出
只可以話佢今次真係做多左

在石平時食炸醬麵都係食到好核凸雪雪聲，我諗佢地唔覺咁樣係無禮貌，不過都知外國唔係咁既所以haha笑柒佢。

好似留意到世贊最近成日定位做無知傻仔既形象，我諗佢都係配合haha笑佢先再雪得大聲d姐，正常人食肉都唔會咁既聲啦擺明係為效果做出黎，當然你覺得個效果核凸都好正路，但佢近幾集開始進步啦唔好咁憎佢啦

識埋堆 擦鞋咪得

同意
的確唔可以否認有啲人唔鍾意呢種效果
因為不論係為節目效果定真心，呢個行為係容易令人反感

如果今次唔係世贊做 我敢保證唔會有人好似捉錯處咁提出黎講

認真 就算光洙做 昭旻做我一樣會話好核突
點解而家反而變咗話世贊唔啱就一定係盲反先

影衰韓國關我鬼事咩
呢件事係講緊核突係失禮姐
呢樣都唔講得?

利申返先
真係唔係想嘈
但無啦啦俾人叫去睇醫生

石川戀你都唔識

唔識呀

討論下姐唔洗咁認真，實有人會口臭d

好驚又無啦啦引起罵戰

係指緊個行為而唔係指緊個人，我一開始都話食麵出聲冇所謂，但你食其他野都出聲真心覺得呢個行為有啲肉酸。

比咁多錢
收視率都仲係咁低
不如摺左佢啦

一個梁世贊就推足幾頁

算啦世贊呢度係原罪
好似估錯處果part其實佢都有功勞但冇人讚下
反而食麵肉酸少少就係咁俾人罵
利申：唔係覺得佢咁做係好但真心建議大家唔駛少少野都搏命批鬥

得罪講句其實光洙係人地個口度撩返出黎仲核凸啦

其實個post前幾頁都有讚世贊
咁又唔好講到個個盲反
相燁多人鍾意 但旅行無表現一樣有人講
多熙之前俾人鬧惡 今次旅行表現好 一樣有人讚
相對我唔覺得今次話世贊有咩問題
不嬲人人都有自己睇法
無需要叫人睇醫生既

咁記仇做咩姐
事實係除左連登冇人challenge佢食得有問題

呢度連讚世贊都唔比架喎 上次讚完先比人話盲撐

唔係外國咪唔會失禮人=冇問題

唔係掛痴線
邊有人唔俾讚 如果係真係要睇醫生

咁事實呢度好多人對世贊怨氣都好重
好似上面智孝攬下佢都可以問攬佢做咩
幫下口或者讚佢就比人話盲撐

上面講到智孝攬世贊都比人話佢啦 見怪不怪

咁其實呢樣真係無咩好討論
friend咪攬囉
呢樣我又覺得無野
睇得出鐘國智孝好錫佢

其實憎佢咪認
最麻煩係集集捉錯處咁屌柒佢但又要扮到對佢冇負面感覺
仲要話返人盲撐嗰啲

昭旻真係幾夠膽 VJ都唔帶自己落去
3人幫帶埋VJ都唔落

其實個鬼屋好無聊
同日本果個差好遠
無jump scare 咩都無

咁多人緊係唔恐怖 又有制作組

多熙 漢娜真係好正
可惜最後冇一齊影大合照

所以又係扮驚

幫下口/讚佢緊係得
但D理據
事實係有失儀態
你地就一句特登做效果/PD播出街根本無問題
你仲保證唔係世贊做就唔會有人提出黎講
上面都大把人話對事唔對人啦
你成日都一句世贊係原罪就打壓晒d聲音

D理據有咩問題？舉下例子？
唔鍾意佢其實d理據幾合理都唔接受架啦

睇剪輯一開始世贊食意粉食到勁大聲
之後哈哈笑佢 佢就食得更大聲
連食蝦都食到好浮誇咁啜
後期呢點我覺得係做效果
不過一開始果下佢確實照平時咁食到好大聲
但見其他人無咁情況 食得幾斯文

唔知大家對食飯禮儀點諗
我就好憎人係公共場所食到好大聲

試下搵集世贊係昭旻口中搶野食睇下呢度會唔會屌到飛起 係憎佢咪認 洗唔洗集集都搵d野黎話佢黑人憎

cls 睇綜藝上黎9up下 意見唔同都要比人叫睇醫生....
有集都讚世燦係mvp 做得好啦 唔見有人記得

真係憎既話 就好似d fans咁係ig屌佢地啦

漢娜 真係好9下 好正
佢兩個行山果到個景真心正，同埋好好笑
最好笑haha 話我一d 都唔驚，因為都冇打算行

至於食麵果到我覺得好少事，拍節目 圍內自己人，包左場冇咩所謂

英國果到真係飛住黎睇，飛機果到太悶

光洙果度真係睇到心痛

世贊抖啖氣都會屌

原來光洙17年6月已經識昭旻細佬

明明去咁遠 玩既野又癲 唔知點解出到黎唔好笑又好似好平淡咁
對上一次沖繩真係笑到仆街

上年差唔多時間唔係上過黎咩

家族嗰集好似7月10拍
7月23先播
可能係上去訓嗰時識咗

我都覺扮驚
影哂D字 真係返酒店訓 就無野播

其實佢地係酒店房入面又唔係公眾餐廳，食得再樣衰都係得d成員見到姐，比部cam影住你都食得咁難睇擺明係效果啦

但係我都覺得果part好核突

食埋佢家姐
仲唔識咩

世贊找錯處嗰度表現幾好 只不過食嘢嗰度核突咗啲

估唔到多熙同漢娜咁有膽
唱比光洙嗰隻歌

班廚師唔係人？
梁世贊果part睇到我都鄧佢尷尬

話世贊食野食到咁都比人叫睇醫生

算喇唔好嗌交，如果唔係有排都唔會停

補拍左滑雪果part又唔播，間鬼屋好普通，王鼻仲話要繼續係度訓，好舒服

鐘國好似無滑到？

應該冇，個鏡頭得智孝同世贊，我都唔知點解會剪成咁

樣衰冇計

世贊食到zapzap聲好好笑喎。。。佢係大鄉里，真係on9唔識架嘛

鐘國同真英去左拍拖

個城堡係旅遊熱點黎
隔離個監獄好似就係改建左做4星酒店

段估係HAHA同漢娜二個去行山時其他人自由活動自己去玩

BTW 今集找不同個GAME 幾頂癮 會唔會都係HAHA 條醒仔諗出黎?

食得呢種餐連尊重個廚師同地方都唔識
難為制作組可以照樣剪咁多次鏡頭比佢
好失禮真係

食到雪雪聲比人話完仲要繼續真係好失禮

不過睇光洙飛機個懲罰 嚇到好似暈左咁 見到都心痛
嚇到佢就暈真係未見過

PD諗埋D入邊間房少人就輸
仲要拍到好緊張

唔知點解佢臨上機咁遲先至食粒丸
搞到嘔到一嘴都係

之後講下一活動去鬼屋.佢都仲踎緊抹嘴

光洙真喺好慘
集集俾人打,Game永遠唔贏,懲罰永遠有佢份

睇到光洙在石真係慘 依家製作組只能靠虐待成員換取收視

呢四個成員應該都好鍾意Running Man
睇佢哋ig個個都係咁post rm既相
相反rm好似得智孝有放相

點解昭旻ig好似一張Running Man嘅相都無

Rm嘅相有昭旻咪得

最近先放左多熙同青蛙相

每個禮拜都受苦

因為驚被 anti 屌

今集好悶
豪華係得HaHa 諗個game好睇 班pd 食屎
懲罰鬼屋冇想像咁恐怖

希望多𤋮再上RM

下集得5日做後期剪接 希望唔好剪到成pat屎咁

而家RM都唔會有期望架啦

其實佢有時唔同機拍都無做番color grading夾番啲色，同埋揾多幾個人分part剪已經快好多倍

完全唔知點解咁鐘意出國，係唔係個pd用呢個藉口自己可以順便去埋旅行 而家啲出國特輯同以前比真係差好遠，完全冇內容，係咁焗成員罰當做左野

直插會失速墜機架
人地安全架駛 係咁上下架咋

之前見過佢IG都幾誇張，好多蝗同蝻既AC洗版問候佢

今日係RM開播8週年紀念

11年中開始睇 咁快就7年

鐘國哈哈世贊有心唔想女隊俾錢個到其實幾warm
抽中左漢娜俾之後鐘國哈哈睇落好尷尬

韓國戈啲比較大男人
俾錢想男方比係意料中事

估唔到開頭會咁好笑
簡簡單單既game 都好過pd 果d LOOP game

求撚其啦 最後咪又係行吊橋
搵成員找數呢個規則完全係多鳩餘
直接抽到邊個就邊個去咪算
PD成撚日加改少少嘢就當新玩法

小心有鄭pd粉負評你

你仲未返去睇你嘅大陸版rm

child登真係child登
聽到中国就盲反

黃屍狗就係睇綜藝都要講政治
平心而論 大陸現時rm啲game就係設計得好過韓版
同埋我係未睇過陸版rm 有時fb碌到啲有趣短片先見𥄫下
難怪香港人比人話井底之蛙 乜都以為自己高人一等
廢都算啦 又要冇禮貌 錯又唔認
難怪全球城市禮貌排名差唔多包尾

你講 讀者文摘嗰個？
訪問得36個國家
講到對旅客好友善嘅台灣都後過香港

先唔講你 鳩噏 嗰個調查
講中国嘢已經係原罪
黃屍狗前黃屍狗後
咁委屈你 你咪去u汪 鄉土囉

早前《讀者文摘》在全球36個有出版該雜誌的城市派員「放蛇」做禮貌測試， 三個測試項目包括會否為尾隨者開門、售貨員面對小額交易時有否說「謝謝」，以及會否在繁忙街道為別人執拾掉在地上的文件。

紐約最有禮 孟買最差

放蛇調查員在每個測試各做20次。該雜誌六年前亦曾做過同類測試，結果兩次測試的首三位有禮地區排名不變，美國紐約續居首，瑞士蘇黎世排第二，加拿大多倫多排第三。
香港在三個測試項目的總得分率卻只有45%，較全球平均得分率54.4%為低，顯示港人禮貌不合格，排位更由上次第25位（總共35個城市）跌至今次的27位，比菲律賓馬尼拉（48%）低，但較台北（43%）及新加坡（42%）為高；包尾的「無禮之城」為印度孟買。香港在幫忙推門一項有逾40%得分率；但店員禮貌度及協助途人方面的得分率卻偏低。
本報記者昨在鬧市進行同類測試，絕少市民推門後會關顧後來者是否需要協助，有推嬰兒車的男士更慘被大門夾着；要小店店員講多謝就更難。旅遊業議會主席胡兆英說，禮貌測試分數低應與內地自由行旅客增加無關，又認為不替別人拾物不是衡量禮貌的標準，但也相信港孩在父母過度溺愛下長大，確較上一代變得更自我而無禮。
通識老師張銳輝亦認同港孩的出現與本港禮貌倒退有關，「從細到大習慣俾人照顧，較少顧其他人」，但他質疑測試結果未必完全反映實況，因港人生活緊張，不同區域測試或有不同結果。
藉口多多，柒左就柒左啦，黃屍狗係咁抗拒既就唔好係中國地方住啦 香港未獨立架

中國野真係多數衰收尾

做乜鳩呀又

屌你老味你條傻閪人地係咁咦講一句就踩撚中你條尾
番大陸啦支那仔

自己開一個"支那RM討論區"啦 , 有咩好嘈 ?

哈哈 child登質素真係高
逆你意就要反 乜野多元化發展就不了 意見唔統一既就要屌柒你
為反而反
當然香港攞top7不快樂城市係理所當然嘅
同埋有啲野唔係講粗口就啱曬架 child兄
定係你嬲啊

你望下邊個開火先啦
成班黃屍一見到中國兩個字就開火 cls

你條食屎狗就死番香土啦 人地講一句你打成段野 氣急敗壞咪你呢d 段野我都冇仔細睇 已經幻想到你個柒碌樣 番支那啦

關心下你最近有無睇中國版rm姐
無啦啦鬧人
好驚驚呀

咁唔妥咪唔好用child登囉
死返去百度貼吧

討厭中國唔一定係黃絲 , 但吹奏中國嘅就一定係藍絲囉

原來回貼有限字數
同埋你中文未學好就唔好用四字成語啦 氣急敗壞似係你地班人比較啱用啲

不了不了 睇唔慣簡體字
同埋child登咁多有趣野睇 又可以激到班child嬲嬲豬 點解唔好用

我仲以為話習近平最偉大先叫吹奏中國
原來講個pd啲game設計得好過鄭pd都叫盲撐
唔講唔知child登啲人真係好小氣
見到中國二字就反了
利申：中立

有fm?

睇一睇你以前開啲post都知你咩料
收皮啦好無

唔洗一唱一和mon撚住個post喇支那仔 氣急敗壞到講野語無倫次咪你呢d 慢慢唱雙簧啦柒碌

香港你連登代表曬？

心諗做乜9

蝗綜真係比弱智睇 D回覆低能到

正

d回覆on9到我有一刻諗係咪假膠黎

李多熙

聽唔到聲係幾正

今次去罰完似乎洗左底

全昭旻

李多熙整容之前個樣

有無得睇佢玩桶叔叔同淋水

我想睇個人技能

Tom Cruise乞食

真係有tom cruise?

懲罰係唔戴安全帶玩wing walk同bungy jump

邊度講

強國網

如果堅既話 係咪歷代最猛料嘉賓

Google 都搵唔到消息

蘋果有報

蘋果有 但話未firm

成龍堅d定湯佬堅d?

韓國新聞報先 不過啱啱見到SBS都話未firm

湯佬, 你喺youtube搵下佢爬飛機同埋burj khalifa啲片
但拳腳功夫一定係成龍好睇啲

如果係真, 真係幾勁 咁都請到
不過真係拜託唔好要湯佬玩三寶

傾緊

Tom Cruise玩桶叔叔,劉在石game

尷尬

如果gary仲喺度一定會同湯佬用英文傾偈

諗起前幾集 光洙講錯Tom Cruise 做 Tom Hanks

rm幾耐冇呢啲咁大粒嘅嘉賓上去
之前無挑請到咖哩仔勁吸引
而rm就集集請桶叔同水炮哥坐鎮

而家d垃圾game比湯佬玩一定柒到仆街

tom cruise

如果佢上去都係玩三寶就好笑
鬼佬一定唔會明泡菜仔d惡趣味

水炮 桶叔叔全體出動

好想睇湯佬撕名牌
雖然機會好微

頭先都諗起佢玩撕名牌一定好好睇

諗起湯佬玩桶叔叔, 轉板d運game仲要做反應就真係

真係請到tom cruise就唔好出醜

唔該國際巨星嚟到 玩少集桶叔叔呢啲on9 game當幫忙啦好冇

請到tom cruise既話....
我只想像到一出場全部人狗衝握手擁抱 tom cruise好無奈咁笑
在石拉返開d人控制場面 跟住自己握手擁抱

我覺得似係當旅遊節目咁帶佢遊哂泡菜景點
類似以前rm去香港 成龍叫佢地去唔同景點咁
不過今次掉返轉帶人遊

都幾悶下 rm係韓國去得都去哂 仲間中重複
成龍係韓國上rm都係室內mission姐
成事先算啦...到時只係播片派任務 最終game先黎一下

到底製作組有無辦法可以令到金鍾國宋智孝輸一次?

我覺得成員自己都好似唔想佢地2個受罰咁
而家成日都係輸個人可以選一個人出黎受罰 但咪又係黎黎去去李光洙 劉在石 池石鎮
搵次變下都難

鐘國上幾集先淋完水

個d受罰對佢2個黎講輕鬆啦
何況製作組都廢事搵佢地開刀 實優待返佢2個

咁更正下, 瀨大鑊野
我唔係話憎佢地兩個,但係佢兩個硬係百毒不侵, 睇落好唔接地氣咁
呢種隔離感如果係真實互動我會覺得我自己俾d fd杯葛緊

Rm 懲罰不嬲係呢啲嫁

係不嬲係呢d 但鍾國智孝真係唔驚

咁其實淋下水呢D對任何人都係輕鬆嫁啦...
我唔覺在石果D真係會驚

我指上天下海個d.....
淋下水個d唔值一提啦 淋泥漿都叫麻煩

如果係真係上天下海果D罰
雖然係罰D細膽既效果會好好多 但次次都係果幾個真係悶
耐唔耐一次 好次NEVIS SWING 咁鍾國同智孝玩都好睇丫

如果係因為被下車事件特別唔罰果2個 我反而覺得係自己此地無銀

最有效懲罰 鍾國唔比做運動 智孝捉蟲

MEMBER'S WEEK HAHA:
鍾國食公仔面 智孝捉蟲 智孝堅驚到仆街

不過鍾國而家都開始食公仔面 飲可樂 LU

big picture炸雞都食

咁先有藉口做更多運動

我覺得室內一定仲悶

受人錢財 點都要幫手賣下廣告

請tom cruise上黎玩水槍就正
可惜一定冇可能

你地究竟期待d咩

佢請得國際明星即係佢都重視海外觀眾
但係一諗起成日玩埋啲柒game我就覺得好矛盾

請老湯上嚟
感覺會做到好似運動員嚟嗰集噉

湯佬乜都贏 , 輸都剪到贏

應該係為係韓國宣傳mi6姐

新一集竟然有返撕名牌

唔撚係掛
係做樣定真做

下集個預告好似係tom cruise
頭先睇直播見到
不過應該未拍

真係有

好心整果個夾番啲色丫..電視台喎...

好鬼樣衰 就咁堆砌

係trailer 搵圖

好怕rm失禮Tom cruise
Btw
全昭旻同Tom 搞love line

啱啱追完408 想問下佢哋4個會唔會再上rm定已經完咗

係youtube見到最新個集cut 我係女都覺得jennie 好鬼得意

智孝

好勁

結尾預告真係Tom cruise
22號播應該未拍

痴線 真係超勁
開場件緊身衫

想點呀痴線

係唔係下集會有超人?

乳好大

今集有神團

二度發育
以前咩都睇哂都冇咁大

訓喺度係細啲

HAHA都話大神同昭旻一齊係最曯目 笑死

暫時唔會再見到佢地四個
除非制作組再邀請佢地上黎

好唔捨得佢哋啊

金jennie好可愛呀！！！

寶拉近排係咪有咩新作
咁勤上綜藝

獲獲有couple都係才能 悶唔悶d
d PD真係唔識架喎

jennie做女朋友應該好撚正
QQ地

Jennie 同光洙行鬼屋
叫到聲沙力竭 加埋首bgm
好淒涼但好笑
之後佢同哈哈講又話唔恐怖
哈哈個表情

Jennie素顏一般

金鐘國VAR

2018臭手聚
1.薛仁雅
2.JENNIE

Cls 智孝

幾時先有返啲角色扮演野睇

JJable

ching識波

又玩才藝 尷尬到仆街

智孝對波真係b變d 以前邊有咁大

都屌打一部分女先

光洙跟住bp跳dddd好過癮

又呢d遊戲 悶撚到

集集都havana 不如轉撚埋做主題曲

智孝都打假波

寶拉到依家都仲係好撚正

真係會黎

才藝開始鐘國講嗰句野擺明寸鳩PD

巴打識貨 依家反而正左添
應該係因為轉型做演員美白左 感覺上白左好多

跳舞嗰段真係好尷尬
先唔講演員除衫嗰下搞笑得太用力
寶拉同JENNIE完全唔係同一個LEVEL 前輩真係前輩

佢黑返d好似之前健康美咁仲好 白左反而我覺得麻麻 佢成副偈真係屌打全場女

寶拉三行詩好笑

其實健康膚色真係好啱佢
但佢呢排真係越黎越白 可能公司迫佢轉型

佢上綜藝都好好笑 但今集應該cut左好多佢同黃致列嘅鏡頭

點解iu咁耐都唔上rm

正式宣佈三行詩遊戲改名為金鐘國遊戲

以前好鍾意睇佢做青春不敗2

上年jennie仲係金手黎

Jennie真係今集CARRY起
PD做返係個場到set啲情景角色 加埋成員自己發揮其實已經好好睇
做咩要無限loop輪盤桶叔叔呢

Jennie

Mvp蝴蝶

加jennie

好似話之前上過一集rm係玩水既，浸親驚左

無講佢打假
訓係度真係會細d

今集真係剪走左好多
Mirror horror屋嗰陣成員都已經濕濕地身
D演員少鏡頭都算 估唔到jisoo 寶拉同黃致列鏡頭都咁少

之前炸彈同錢 宜家炸彈同心心....又係才能第一 又水上樂園
差桶叔叔未出現

今集其實都幾好笑，不過所有鏡頭落曬光洙JENNIE度，智孝唔係最後昆王鼻應該完全無鏡頭

好唔公平 明明智孝beautiful life表現超好 好姐姐同搞笑調皮 又識玩好多運動 去返rm 鏡頭就少勁多
鐘國情況又係咁 熊孩子同big picture

本身幾鐘意jennie但睇完覺得佢好作狀

Jennie好可愛

其實今集除左jennie外其他人都剪左好多
問近況剪左寶拉同黃致列
跳舞冇左智孝同jisoo份
後面鏡屋鬼屋同玩水都係落重係jennie身上
估唔到同係bp jisoo會少咁多鏡頭

可能真係jennie拍完嚇親 見佢好似真係喊咁 補償比佢咁多鏡頭

都係自己揀架姐 雖然係幾好笑
但都太唔平均啦 後面玩水焦點都係放落jennie度
寶拉王鼻隊要去到比智孝昆先有d鏡頭
Jisoo鍾國隊又係 唯一玩一次水上遊戲都係同昭旻haha隊一齊玩

依家PD專搵啲有Gimmick嘅先剪，臭手Jennie正合佢意

在錫個咕咕嘎嘎
Jennie
光洙又受罰

以前人氣高d多d鏡頭
上次黃色頭上黎個次都多鏡頭

真係好重複,換左個地方不斷做同一樣野,個pd係唔係技窮

好悶 又同一樣才能GAME
今集又係飛住黎睇
唔想又睇人地撒嬌 睇到好尷尬,,,,
鬼屋同鏡眼又係好悶,, 齋行,.

Jisoo冇鏡頭咁濟

好耐之前已經知係技窮

明明佢地國家綜藝咁大競爭,但running man仲涯到有得做落去真係好利害
雖然好多海外飯,但個節目本身已經越黎越無聊

一聽到撒嬌三行詩就飛晒無睇

Running man好靠pd功力
你睇認哥，基本上集集其實大同小異
但rm真係一集係食野為主，之後一集運動，之後又玩下loveline

firm咗靚佬湯會上嚟
原本呢啲應該會上無挑

認哥本身就係成員9up，呢啲反而好睇出演者發揮，

但RM係玩Game，個game無聊就點都係無聊

認哥有壽根同希澈2個係到真係唔驚悶
同埋佢地肯試新野
幾時先有 star king 101
真係做又可以創收視新高

虎東肯先算
佢咁care自己形象

佢分到同王鼻一組都有咁嘅表現都算唔錯
夏榮黎嗰次分到同王鼻一組好似隱左形咁款

好心才能就咪撚做啦次次有女團成員黎就係度睇佢地係度撒嬌跳舞
姐係唔係話唔好睇不過可唔可以拎黎做其他GAME既PART而唔係淨係我的才能呀
雖然都唔係第一日不過PD真係好撚ON9
HAVANA又係係咁播痴撚線淨係識係咁重覆重覆重覆
BTW JENNIE好得意

以前pd有料,就係game carry RM; 而家pd廢就掉轉,要靠RM嘉賓carry 返個game轉頭
才藝表現真係唔好再做,睇見RM嘉賓真係尷尬,嘉賓就話為鏡頭硬住頭皮上,有時睇到RM幾個嗰樣就覺得慘

咕咕嘎嘎見到鐘國第一下反應扯火

依家既虎東未必冇可能 都已經成日比人踩
愛子仲飛踢佢
呂pd本身都唔係正經既人
老虎係bp咁活躍 rm就成日消失 今集仲明串pd
pd既影響力太大
下集做衰左真係會比國際恥笑

係 嘉賓carry曬 都幾好笑下 冇以前咁悶到想飛走
不過點都好 隻game已經比個爛pd 玩到爛

佢上其他節目已經知D綜藝反應幾好
表情夠多 反應夠快 同埋好專心留意d mc嘅一舉一動等比反應

唔會啦，而家希澈明踩到佢上心口佢都綜藝性反應由佢，如果佢真係care就剪晒啦
快啲出star king101應該一二三代idol全部出晒黎

梁世贊果隊好似消失左咁，係咪俾唔夠錢黎宣傳？？？

咁係GUEST搭救姐
姐係佢個內容加少少變化都好丫
丫佢老母佢連歌都唔撚轉

同梁世贊一隊 半價

Jisoo做女朋友一流
9下9下咁

180715
KBS Happy Sunday9.5%（-0.6%）
一部
MBC蒙面歌王上部6.1%（+0.4%）
MBC蒙面歌王下部9.2%（+0.7%）
SBS RM上部5.3%（-0.4%）
SBS RM下部7.1%（+0.3%）
二部
SBS 家師父一體上部6.2%（-0.4%）
SBS 家師父一體下部8.6%（-0.2%）
MBC Dunia-初次遇見的世界2.6%（+0.3%）

SBS我家的熊孩子上部16.0%（+0.4%）
SBS我家的熊孩子下部20.8%（-0.2%）

智孝真係好正
無又正 有仲正

智考戈組都差唔多消失曬

個女既本身好似冇拍緊sbs劇

其實都係請黎戥腳
你見寶拉同黃致列連近況訪問都慳返唔播

全集笑得最勁係大神調戲鐘國 笑到失智
跟住有個女嘉賓鬼隱左,除左佢拎自己名做3行詩之外無其他印象
個男嘉賓跳舞果度好鬼型
寶拉跳咩類型既舞都好有feel
Jennie 鬼屋 MVP
一開頭仲以為佢真係大膽,仲識得叫住入去
連最細膽既HaHa都話自己無叫過一聲
覺得其實都唔係好驚嚇既鬼屋
點知個反差大到
唔係bp飯但有睇佢地mv ,覺得佢好女皇feel
原來仲係童心未泯,好似妹妹咁抱住光洙叫佢Ba Li Ba Li Ba Li

今集有翻d 以前既feel
久遺既撕名牌翻左來啦

鐘國智考果啲帽好好賣架 , 代言一部分 , 其他人就唔清楚

有冇人覺得世贊個partner好似星

睇trailer 有劉姆斯同池偵探

JENNIE 真係笑死

最後字幕多謝果到連寶拉同黃致列都無

今次無劉在石game只係因為好彩抽唔到

不厭其煩講多次：垃圾pd
純粹擺粒心係度就當情侶遊戲

咕咕嘎嘎

你真係以為係隨機抽game咩

光洙Jennie呢對真係好笑喎 咁多D鏡頭都好正常姐 唔通擺其他無效果嘅出黎曬播放時間咩

Jennie 反差 光洙差d接唔到

無無聊聊又一集
呢班幕後都算好做

備用

寶拉好似消失左咁 前半淨係係到抽波以為佢係staff

跳舞嗰度唔知點解要叫佢預備之後再叫佢最尾先跳
如果要安排佢壓軸一早講定咪好...王鼻同寶拉嗰下幾尷尬個樣
如果話係做效果 我又唔覺得嗰下好好笑

光洙Jennie笑撚死
好耐無笑得咁開心

等睇巴絲打upload谷胸Var

今集連嘉賓都無咩鏡頭 分量分唔平均就唔好叫咁多上黎啦

Jisoo傻傻下反而冇咩鏡頭 不過見d嘉賓同咩成員一齊都知 鏡頭分佈會點

呢樣真 開頭Jennie有d尷尬 技能果part總算幫到佢warm up 之後先慢慢融入到

基本上無乜邊個part光洙會無鏡頭

有新聞話iu之前上rm差d無命
好似話怕怕

咁誇

好似話怕左水

呢個真

係

智孝個組真係消失左
jennie好得意

我反而覺得Jisoo好似何雁詩

我覺得jisoo 靚過jenn

呢到好似好多人都鐘意Jennie
我反而鐘意Jisoo 傻下傻下咁 好正

當初淨係鐘意jisoo 睇完今集覺得jennie都幾可愛
智孝開場個look真係好正
見到couple race都知又要玩個人技 好彩啲嘉賓玩得幾好幾投入
同埋可能女嘉賓多 昭旻都冇以前咁癲
btw上星期個集仲未睇哂 睇咗十幾分鐘頂唔順好悶

昭旻話病
不過佢都收左好多

應該落雨都有d影響
可能一開始唔係諗住玩咁多個人技

係喎 haha話佢病咗喎 唔記得添

一開場果陣全昭旻企係智孝隔離同處刑無分別

running man好似公務員咁

一開始求d嘉賓都唔同佢組，而家成長到變搶手貨

IU 咁驚都幫節目做埋個 ending , 夠專業

寶拉抽波都有D鏡頭
黃致列都有跳舞同暖男鏡頭
世贊拍檔真係你是誰呀?

無人想同石鎮一組就係咁解
強如寶拉 都剪整3分鐘都唔知有無

可能仲有
運氣 桶大叔game
反應 宋智孝game
力量 拳撃game

VJ都話就算拍到尾都唔會有鏡頭

亞洲王子carry running man

係咪唔會再有撕名牌

下集好似好正

以前佢啱啱加入有嘉賓黎仲好落力
好似係少時嗰集 係連登同佢個ig比人屌到仆街
依家收左 應該讚佢呀

寶拉真係 今集好期待睇佢點知近況又剪 後面名牌又剪

昭旻愈做愈好

佢本身以為自己識游水
然後有一集係估比數
佢輸左 所以由10幾高米平台跌落水
但係佢入左水唔識上翻水
所以自此都淆左底 怕水

水入面有得企同無得企個心理關口都幾大

傳聞最重點係事後啲Pd無同IU道歉，

所以IU咁多年黎都無再上rm

冇左光洙基本上running man 可以收

冇左邊個都收得啦

其實我覺得唔關pd事
聽聞Rm戈邊會問啲人識唔識游水先搞呢隻game
咁iu話識都已經冇得講
同埋pd都有叫潛水員stand by 以防有乜意外
Pd冇道歉我覺得都冇錯 但最好都慰問翻iu囉

呢個諗起前排睇bp果陣
鍾國好似直接話 係某節目入面整果d根本唔好笑

記得最初少時上黎兩次
兩次yuri都嫌棄光洙
不過嗰時光洙個樣真係好老
過咗8年個樣竟然仲後生過嗰時

佢果段時間擺到明勁唔鋸，係咁係bp單打rm
Rm成員係其他綜藝表現仲活躍過係rm

真係得鐘國夠薑串啲pd

鐘國有咩唔夠膽 話哂都演藝圈班長

由上年開始都唔知搞左幾多次開場才藝
唔駛google都數到出黎 夏榮娜恩 宣美 多熙黎嗰次
幾乎每次couple都有 抵鍾國開聲寸鳩班垃圾PD

才藝比賽真係好煩
邊隊好d基本上任佢地講

撕名牌果陣Jennie都up唔出佢名
一句"那個人"真係搞到隔住個mon都覺得尷尬

我一開始以為話世贊

智考一開始好大波

Jennie平時個樣cool cool地，原來比鬼嚇係咁嘅樣

應該唔好睇/唔好笑
先播咁長才藝黎比我地尷尬癌發作

jisoo頭半集個妝老左十年咁

重睇左次都係頂唔順飛左才藝part.....救命
Havana一播就係咁跳 後面想比次機會睇下三行詩
唔得 第一句出黎己經頂唔順
結果開完場就飛左去水槍位

鐘國手上有熊孩子 big picture 之前仲有the call 忙到痴線

第一眼就智孝迫爆 真係嘩左聲

點解咁靚咁索嘅女人都冇人埋單 就40喇

自己唔想拍姐

gary玩多左ig

鐘國真係綜藝界大佬
人地唔敢講嘅佢都講埋

點解班制作咁厚面皮 整得咁垃圾又唔走人

唔一定係大佬，只係佢冇咁多野綁住，佢係咁講haha知佢講緊咩，係咁想停佢

今集熊孩子好好笑，兩條友係咁夾鐘國食野 睇完就明點解鐘國個經理人咁肥

入到去先同佢講冇船出去

我驚鐘國對戈個地方有恐懼感
4-5餐冷面 見到都飽

翻到主場個甲鎮就知味道
鐘國仲唔捉佢爬20次樓梯？

其實夾王鼻真係好慘，戰力唔強無得出highlight，王鼻自己可以有蝦碌畫面但carry唔到Partner

關咩事
佢擺明博炒mode
我係唔辭職架啦
炒我囉

本身都係被炒人員 再加上釣魚事件，我係佢都心淡喇

一見到個才藝part就想直接熄左佢..
屌,好撚悶

係咪上次泰國旅行返嚟嗰個 懲罰
無咩鏡頭無咩好睇 但又要佢坐成晚吊魚

鐘國都講左聽日要拍重要野（拍bp) ，之後呆坐幾粒鐘純粹就係為左拍吊魚上黎果下，佢味係bp狂屌 呢個pd都幾好笑，執著於呢啲位但又唔見佢執著想拍好rm

執著係桶叔叔水炸彈才藝表演

懷念以前集集唔同主題

好似係串柒佢拍幾個鐘吊魚 但係最尾鏡頭得一兩分鐘

啱啱食飯睇返朴智星第一次上去嗰集
其實嗰種玩法都幾好
但而家rm長期係封閉咁拍
好少出去同市民一齊玩

唔係咁講
好多嘉賓做唔想同王鼻一組或者怪責王鼻已經唔少鏡頭

jennie超得意
頂唔順

波波會隨著年紀變大

我諗佢又未至於想走既
始終rm令佢紅出亞洲
不過依家明顯睇game食飯
有意思既佢都落力
冇意思既擺明鳩hea

上次黎香港在石都話pd唔識變通
唔知真心定講笑

今集係近排最悶嘅一集

得女演員除衫 同Jennie 啲鏡頭笑得出

光洙可以話係神 同邊個一組都有火花

已經帶起左somin dahee 今集就jennie

有D擔心下集會尷尬到唔敢睇

咁又唔駛造神
個人覺得真正帶起昭旻嘅係大神

睇完出面YG個POST先知原來BP隊內待遇真係有落差
難怪今集會咁

今日拍攝有冇路透?

智孝今集大波到

入黎有邊個唔係大神帶起架
不過講開又講,而家大神主力帶昭旻,光洙 有時會同鐘國,王鼻子鳩噏
但偏偏冷落左最少鏡頭既智孝同世贊
兩個每集既討論點都係''世贊好乞人憎,笑得好嘈''
''智孝點解咁小鏡頭'',''智孝好大波''

可能佢覺得世贊原本就係gagman唔駛帶
而且世贊係rm係鍾國line
智孝都7年唔駛再帶啦

得罪講句~以前d game需要用腦同埋有gary同佢cp就唔駛人帶
但係而家...我覺得智孝絕對需要人帶

智孝本身係要同人夾先有火花嘅type黎
雖然都可以話要人帶佢

才藝表演真係好撚悶...一玩就半集

好撚on9 不如我做PD算啦
一係才藝表演 一係桶叔叔 一係輪盤

睇到想嘔
過多幾集會唔會又黎乜乜旅行 之後又播個幾兩個月
好撚悶啊屌你老母
比返以前running man我

佢唔係有拍咩 有集在石問佢細路 智孝即刻爆粗叫cut機

第二季ep25

個集係講以前d男友喎好似

在石:應該有男友 成文:係
但智孝上熊孩子話無

在石好似問
你應該知智孝有無男友
成文話係
智孝即刻阻住佢唔比佢答
不過我覺得似搞氣氛

可能係啦
見佢好似玩得放左 今集主動點名做couple 瑞士係火車瘋狂讚哈哈

而家就好似超級無敵獎門人咁
集集都係一樣既環節
好唔好笑係睇邊個嘉賓黎架姐

好想睇多d 多熙漢娜

話說今集個女演員出場無人識好慘

其實私心想懵光組隊，但係光洙永遠要去帶人，然後智孝成日要夾Haha

好似自智孝鍾國傳2個有野開始 智孝就成日搵Haha做partner

多熙好率真
我都係咁講，肯主動去幫手關門呢個行為真係值得加分

少少啦，不過嗰集變左垃圾兄弟對決

[新聞] 劉在錫終於見到阿湯哥！《RM》擠時間錄影

記者吳孟庭／綜合報導

《不可能的任務6》即將上映，主演「阿湯哥」湯姆克魯斯（Tom Cruise）訪韓確定參加
韓綜《Running Man》錄製，還帶了兩位演員亨利卡維爾（Henry Cavill）、賽門佩格（
Simon Pegg）一起和主持人對決，劉在錫等固定班底不但如願和好萊塢巨星見面，節目組
還預告是9年來最強遊戲！

阿湯哥於15日訪韓，「超人」亨利卡維爾也於同日抵達， 賽門佩格則在隔天會合，雖然
死忠《RM》粉絲都知道，《RM》是在每周一錄影，但這天下午2點半有《不可能的任務6》
記者會，晚間6點還有紅毯活動，預計才待3天2夜的他們，節目組得抽時間完成錄影，並
預定本周末22日播放，恐怕也是場「不可能的任務」！

不過《RM》班底9年來精通解決各種任務，再加上多年來緊密配合的好默契，據韓電影工
作人員透露，「這次的任務將是9年來合作無間的RM班底，與《不可能的任務6》特務高手
之間，有別於以往的精采對決。」還說將會是「史上最強的遊戲」，讓粉絲與影迷期待不
已。

今集應該好多金鐘國鏡頭 得佢可以講到流利英文

可能湯佬佢地唔會出晒成集
有機淨係final mission 先亮下相

個次主要睇相樺同光洙互搞對方,haha負責煽動,其實唔係好關智孝事

唔知係咪史上最強嘅桶叔叔
史上最強嘅水炮彈
史上最強嘅才藝表演
史上最強嘅爭飯食
或者史上最強嘅輪盤呢

期望越大,失望越大 唯有抱住垃圾game既心態去期待,可能會有驚喜

tom cruise撒嬌三行詩

好期待佢俾桶叔叔彈出黎嚇親個樣

如果平時冇桶叔叔嘅出現，湯佬黎其中一個遊戲係桶叔叔都唔介意，但而家集集都係桶叔叔，連大粒嘉賓黎都係玩呢樣嘅話，執左佢喇

平時有無桶叔叔都好 叫湯佬玩桶叔叔呢件事本身就夠on9

邊個post?想睇下

如果冇其中一個小遊戲睇下鬼佬啲反應都好，但而家問題出現太多，但求唔好再黎

原來光洙係2015年已經幫今集嘅水上樂園拍廣告

咪娛樂台2ne1 cl屌yg個post
裡面d內容有真有假 睇之餘最好自己去查證下好d
不過隊內有落差應該係真
有好多方面都比片有呢種感覺

以前gary講英文都好好笑

咁多個遊戲最反感
才藝表演>水炮>叔叔>三行詩>輪盤
我一見咁多女嘉賓黎就知實有才藝表演
即刻飛佐唔睇

唔好再提了
一講起又開始sad

之前無挑接待啲巨星都幾玩得
今次running man pd唔知做唔做得掂啲遊戲

但假如無挑未完應該會係無挑接待佢哋

好想睇湯告魯斯玩桶叔叔同輪盤

係 話哂無挑都係韓國國民綜藝 想睇無挑vs MI
不過都期待rm同佢哋玩 前提係唔玩桶叔叔呢啲on9 game

依家RM PD咁廢 可唔可以臨時借調其他PD做一集架
到時效果好當然非常好啦 但一柒就真係柒出國際

same
都唔知已經睇撚咗幾多個禮拜呢啲

要體諒下三個大哥都上左年紀 唔玩得太激烈

都仲有好多野可以玩掛
王鼻監獄個集都已經可以好好笑

成日都用上咗年紀嚟做藉口
冇晒創意就冇晒創意啦

前段時間萬步機 個段最正 仲有化裝忍笑都好正

呢排睇返啲舊嘅真係好好笑
主題又好，大家又有心
好懷念 好掛住gary啊

我都認無創意 sbs嘅綜藝pd本身就唔夠其他台鬥 搞到running man 只可以一路原路咁去 一做唔到以前個類型游戲 就搞唔掂
成員都已經極力維繫架啦
唔好咁啦

驚佢tvb化,
發現遊戲內容同主題hea做都有慣性收視就hea到尾擺到爛為止

睇怕上次件事之後 sbs上面都半放棄running man 了

被下車單野 係新上任個pd搞出嚟
個節目好好地就被放棄

都唔關上唔上面事

係而家rm嘅pd成班好似hea做咁
遊戲內容空洞 又成日重複
桶叔 才藝表演 水炮 屌你咩

睇開劉在石就知道佢成日都會搵節目pd傾計 傾下點樣做會搞笑啲可做做啲咩游戲的建議 咁依家一直以來都仲係咁 節目組同running man 講緊一樣7年感情 我真係除左懷疑sbs都唔知懷疑邊個錯好了....

痴撚線,近排最大係依集

以前d game同個主題都好夾
就算係劇本都叫順眼又睇得開心
而且都會輪換唔同rm做主角俾唔同人威下

屌你而家集集都hea到話講臭手睇運氣, 推哂個波(焦點)去光洙到
本來其他人既特質仲點發揮出黎?
鐘國又唔係淨係得大力, 以前d game分析推理佢都好叻
智孝除左金手,咪就係ace,玩落唔會太弱輸俾男人

仲話想數下前排玩左咩game都冇咩印象
唔深刻又俾桶叔叔蓋過哂

新PD 愛好 臭手
集集都要睇

好掛住冪PD扮鬼扮馬出場搞笑

如果唔係果次cut出來嘅聲似18禁嘅聲 應該依個游戲只會係好玩但唔會太好笑

想講東萬pd實係Rm一部份 又搞笑 又無哩頭 整出嚟啲效果仲好過世贊 真心世贊要努力下

智孝就勁在夠膽色 無架子 唔鍚身 所以以前先唔會話女嘉賓上嚟就冇乜鏡頭/突出表現咁
鐘國就係喺碰撞性運動 頭腦方面特別出色
如果玩翻有郁動既game 或者分析野 兩個實又活跃翻
同埋兩個都唔會特別中意玩膠game 你睇揾人插桶叔叔就知 鐘國根本唔肯出嚟玩 智孝幾乎都係等隻game完
Pd又係彈出彈入 呢頭懶係話年紀大唔想玩啲咁刺激既野 戈頭又係咁罰9人玩啲爆血管懲罰

插桶叔叔賭劍GAME 因為乜都唔做就會嬴, 咁玩黎把鬼

可能啲道具已經剩返依幾組

去親都鳥無人積的地方可能連人手資源都分唔到太多被佢哋

東萬呀

咩字黎

依家rm臭手就=有鏡頭

連出鏡都廢事出 就知隻game係幾廢

係 仲記得有集開頭聖火 點知點著後面啲野 要佢滅火

其實撕名牌真係咁消耗體力??
定只係藉口, 唸唔出D主題去做..

上年偶爾有幾集規則好複雜嘅撕名牌
不過今年好似一次都冇

體力係其中一個原因

好似有講過話成員之間已經太熟 背叛呀 哩埋係邊D位呀 搵邊D位就有TIPS 呀咁
令到撕名牌冇以前咁好睇

記得有集係SBS 玩撕名牌.. 結果直頭冇播出街...

當然PD 冇橋 肯定係一個主原

當年成龍上去咁 都叫幾好睇
啲game又唔係真係認真耗體力
而家就全部都on9 game
諗起靚佬湯玩水彈 桶叔叔 真係吹9脹

其實睇返成員週gary返黎撕名牌個集，最尾智孝撕落去都話知道會咁樣，就算我睇果陣都估到最尾會係咁。如果追開rm嘅話，睇得多撕名牌你會估到大概結果，因為太耐唔同嘅撕名牌都試過哂，所以先會話轉型。但我唔係想佢轉到好似而家咁囉

今集就有 不過勁雞

條友k陸仔黎
你起底睇吓佢出啲post
同埋之前猛讚支那rm好睇

就係唔知點解重有人應條大陸仔

笑到我癲左

呢個ok 湯佬

咁鐘意臭手都唔整番個臭手特輯第二季，金手特輯

黎得一定要玩特別主題版桶叔叔啦

uncle wooden barrel impossible

Running Man預告

如果有玩撕名牌已經100分 不過我估9貼無真係玩

預告我已經唔會再信

史上最強的遊戲........

史上最強的遊戲 就係睇個箱裡面有咩字 又翻炒

要咁既嘉賓訓哂地估野...cls

放唔開就唔好上綜藝啦
訓地姐
呢隻GAME如果只係玩一陣根本無咩問題
但預告D家野睇唔出有咩大企劃
睇完再評價

之前Jack Black 上無挑訓曬身 咩都玩齊咁濟 佢返到美國上talk show 都話無挑好有趣好瘋狂

突然咁多pd制作組粉絲既

唔係話嘉賓放唔開 我諗你比絲襪佢地笠頭吹蠟燭 佢地都會照玩
只係你講到史上最強...你熱身game都比d誠意呀

而家個pd 唔會諗到咩大計劃
但求唔好太柒

預告都吸引唔到人
喺度翻炒啲小遊戲

吹到咁大史上最強遊戲
睇怕都係同地上最強body沖田一樣
充大頭鬼

史上最強遊戲 又得幾日時間剪 應該都...
唔期待之下可能反而會好睇

你應該咁諗 對pd啲講真係史上最強遊戲 因為Pd可能係已經冇訓幾日去諗呢啲game

個預告咁短 會唔會佢地唔係玩晒成集 得一part仔有佢地

係咪史上最強嘉賓?

佢地下午要開記者會 所以應該唔會參與好多

無挑收左皮，rm pd醒既就照copy啦

同tom cruise玩桶叔叔

今次連預告都呃唔到人

理4醒係你啦

應該係
初初未識rm睇一睇就係成龍個集
個陣覺得成龍都上韓國綜藝咁鬼勁

對上一次應該成龍/英超球星，點知今次黎真 ，仲以為扮下佢地算

湯告魯斯真係好撚型

對上一次有老過王鼻既嘉賓係幾時?

張相影到湯佬塊面好膠
個T字位勁大舊勁腫

決定等你地睇左
睇下有咩反應先睇
如果好尷尬，就唔睇

湯佬啲戲咁好 唔會尷尬都睇唔出嘅

點解勝利啲手指好似好短咁

回錯

史上最強遊戲 一如所料地出現了！

屌

pd 屌哂你地老母

正其名 桶叔叔就係最強遊戲指標
用湯佬bgm 玩桶叔叔 諗起都mission impossible

屌你老母真係桶叔

Cls 作為創作人遇到咁強既嘉賓都繼續用桶叔叔黎玩 咁都過到自己個關 好野

Pd 製作組d護主犬呢 係唔係只係小遊戲玩一陣又無所謂？

古有撕名牌 今有桶叔叔

佢地都唔覺啲game膠 反而好吸引tim

如果只係諗玩個個吸唔吸引 唔理睇個d fans.....
咁不如你地自己圍圍威玩算啦
第一次黎韓國綜藝 玩傳統野拍畫片都吸引㗎啦

新post

Tom cruise 臭手

推番依個先

鐘國:久違了既ROLE PLAY

鐘國一開波又踢爆世贊

桶叔叔英文係咩
不如改節目名喇，唔好叫running man，叫桶叔叔個英文味算囉

垃圾

鐘國同懵智食早餐個PART播個首BGM

Asmr早餐就播哂
水槍反而cut到好似無玩咁

原來唔係
sorry 自

玩黑箱反而比鐵箱仲尷尬

真係一山還有一山高
睇第一個game嗰時已經覺得好尷尬
估唔到後尾仲

Btw simon pegg幾搞笑

擺d野唔夠恐佈，不過睇得出好多限制唔玩得大
如果唔係簡簡單單拗下手瓜跳高跳遠應該好好多

真係玩估外國電影都應該好玩過黑箱同水桶